點解Honda Motocompo可以行街 電子滑板就唔可以？

政府就唔可以整d牌比人考嘅咩?
除左個政府垃圾之外仲有咩解釋?

你睇下而家啲人就知
未合法已經又改車又亂行
如果合法化而冇嚴格規管, 肯定死多幾件

用返你例子, Motocompo係只可以行車路而且唔可以上高速公路
我當電板可以行時速50km以下道路同單車徑
你睇下而家班電板友啲態度,你覺得佢地會唔會亂咁衝? 會唔會繼續行行人路?

我覺得唔關態度事,而係冇法例管,根本冇一個標準比班玩板友知道咩速度先合適

好彩少貨+無乜人玩
如果呢個時候興起
大把無車牌港豬渣出馬路

將軍澳成街電板

單車都唔可以行人路踩啦 何況架電
冇法例管所以唔自律咩

因為佢真係一部50仔

香港馬唔已經夠亂，平時已經群魔亂舞。如果俾啲電子滑板車拎正版出街，應該成條街都玩緊孖寶賽車